迪羅斯前世做錯咩事 要踢羅馬呢隊西波？？

一早跟文仔去曼城好過

咁你前世又做錯咩要係香港出世?

人地有世界盃冠